線上遊戲《絲路紀元：SilkRoad》將再次進軍台灣

轉載自巴哈
細個玩得好癲
最記得係大地圖沙漠打怪
有莫名既爽快感

而家做緊事前登錄
share邀請碼有野送

邀請碼：1F052FC6

以前有玩過既巴打一齊玩番

自推

係唔係N年前, 果隻 絲路ONLINE?
好似可以 運標車果隻?

似係 但係佢公佈既野好少
淨係知台灣公司拎到代理權
而家做緊事前登錄

如果係玩番以前果種就正
但難免一定會玩商城制
引你課金